通常哈日/崇日毒撚用iphone多定用Xperia多?

我見親呢類人（包括我自己）通常一係iphone一係xperia
其他日本牌子（Fujitsu, Sharp)已經好少
至於用Samsung,LG,Asus嗰啲偽哈日/崇日就算鳩數啦（個人認為）
你哋又點睇？

利申：如果有多於一部機嘅只講最常用嗰部
利利申：iPhone + Xperia Tablet

通常用小米多

索尼大法好

allin Sony

Both
利申：XZP+iPhone6+&iPad pro 10.5

why so rich

哈日崇日用支那屌米

用過三部sony 手機不可一不可再 決定轉投apple
電腦就sony換Fujitsu 遲下macbook
日本d design 真係最靚

同樓主調轉
我用Sony手機+ipad

可惜panasonic唔再出電話
部p02e好靚

屌我好撚想換Fujitsu
但係而家做asshole 仔真係唯有當換Fujitsu做入返UGC嘅自我獎勵
當多個目標

Fujitsu手機都皮已收

我講nb

Sony都變左做鬼佬牌子
sony ericsson就話姐
要日本機就買返人地日本摺機

之前用部sony防水防到散唔到熱
成部機變鐵板燒

Sony 電話+ Sony Tablet

咁on9

all in Sony

用緊xperia想轉iphone

認真有咩摺機推介

正解 xperia 得樣靚

哈蘇用咩電話好

我調返轉用sony xz + ipad

如果你係當主機用嘅話
轉啦

iphone+2*ipad

Ray>acro s>6s plus
個陣諗住用z系列，但好似日本人都用iphone多所以轉iphone